Categories:Navigation
License:GPL-3.0
Web Site:
Source Code:https://github.com/ojacquemart/vlilleChecker
Issue Tracker:https://github.com/ojacquemart/vlilleChecker/issues

Auto Name:Vlille Checker
Summary:Bicycle info for Lille
Description:
Description below is in French, since the app is only of use to people living in
France.

Vlille Checker est dédié aux utilisateurs du V'Lille et de son service VLS
(Vélos en Libre Service) à Lille. Au quotidien, l'application vous permet de
gérer facilement vos stations favorites. Le but est de pouvoir "checker"
facilement l'état des stations. Vlille Checker se veut efficace en proposant un
contrôle en temps réel des stations. L'application offre également une recherche
rapide et une localisation des stations les plus proches.
.

Repo Type:git
Repo:https://github.com/ojacquemart/vlilleChecker.git

Build:3.0.0,600
    commit=v3.0.0
    subdir=app
    gradle=yes
    prebuild=sed -i 's/-SNAPSHOT//g;21s/actionbarsherlock/extra-abs/g' build.gradle

Build:3.0.1,601
    commit=v3.0.1
    subdir=app
    gradle=yes

Build:3.1.0,610
    commit=v3.1.0
    subdir=app
    gradle=yes

Build:3.1.1,611
    commit=v3.1.1
    subdir=app
    gradle=yes

Build:4.1.1,711
    disable=third party maven repo
    commit=v4.1.1
    subdir=app
    gradle=yes

Build:4.2.0,720
    disable=third party maven repo
    commit=v4.2.0
    subdir=app
    gradle=yes

Auto Update Mode:None
Update Check Mode:Tags
Current Version:4.2.1
Current Version Code:721
